車仔咁唔鐘意 Quit左足總盃佢囉

抽水還抽水
咪撚攞Brian講笑

你地自己都成日黑哨嫁啦btw

真
健哥手足黎

平常心啦

得唔得